<h2>Wlan-Anbindung vom 17.09.2019</h2>

<a href="../liesmich.md">Raspberry Pi Projekte</a><br><br>

Leider war die Teilnahme heute sehr dünn, daher haben wir zu zweit eine Wlan-Anbindung für das Roboter-Auto nach längerer Fehlersuche erfolgreich eingerichtet.